[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰(118） 泳裝大波世界第一

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動

キラキラ星降る！ 七夕DOKKANキャンペーン 開催!
2019/7/1(月) 4:00 〜 2019/7/30

卡池
2019/7/1 〜 2019/7/18 16:59 (JPN) ▼

2019/7/6 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

2019/7/1 〜 2019/7/18 16:59 (JPN) ▼

2019/7/11 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

2019/7/11 〜 2019/7/30 16:59 (JPN) ▼

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

Lm

7月21見

花式中1001

兄弟pool淨係中左超4悟空
應該追定抽傳說？

lm

收完30石心思思課20石十抽

兄弟pool完咗啦點追
得返傳說 七夕

七夕有兄弟

Boom

721見

點解成個十連都唔關事 中babylr同中體bobo

想問下遲啲係咪極限z呢隻體悟？

250石得大獎波

歐洲人

今朝開驚先見到終於有30石派

畀連登仔燈到上第一

推

請問技jack同知jack有咩分別
點解天下一用技jack

出場暈晒對手

課長送既石果然香D

想問而家抽限定機率係5%，單抽都係有5%？如果係嘅話會唔會單抽10次好過1下10連？1下10連多隻補底同有紅神最多有4-5隻ssr，但單抽10下有機會多過5隻ssr，會唔會單抽易中啲？

機率上1抽同10抽係一樣
但10抽有保底

其實機率係一樣
係10連感覺大包圍 好似易中啲
同最尾有一張ssr
當年未有保底 都成日單抽

呃我唔到既，個個都po同一張相扮中

我比佢呃到 倒30石落海

柒達去學新招

悶撚過閪
去左玩其他game

jump氣泡

有加速有auto
放置play
唔app game既話我啱啱先打完惡魔城
諗緊買唔買ns玩marvel

玩完日版玩左幾個月悶到嘔電

放置play我又無乜所謂
我玩1年3個月先中到第1隻限
好多降臨都過唔到

我放置play姐
你俾心機可能過晒呢
講到尾都係jump情意結

以前我係過到曬啲關嘅 0課都可以
只係我抽唔到超3悟最後棄game

佢新開我都玩過下 首抽比達
不過隻game好悶

而家淨係抽限
得隻紅櫻銀時同黃金星矢
pvp俾人強姦
每日2抽跟住掛下機

有冇方法可以多d綠色匙?

等佢派

舊圖姐，嚇我唔到

舊到無朋友既LR耳環扎馬斯...

其實唔係咁差
不過要D時間疊下防

最盡都係疊得60% 仲要排1，2位好惡用，俾人打到120攻係幾大力，但真係好傷

真係悶到嘔

悶？悶就今日出黎
721
加油

推
今日大家加油同小心
安全最緊要
利申 去緊

紅幣已經600粒
金幣都係得150粒, 個POOL 真係抽唔落手, 好想換KARY 呀

聖龍先all in

紅幣有700
想用150換技品，keep住500換Lr

將你地全身嘅力都用曬出黎啦
我地再冇退路啦

Dokkan悶up
變相支持我地出黎
齊上齊落

agree

出嚟行嘅祝你下次十抽三lr
香港人加油

聖龍有咩抽?

元朗既巴打無咩事唔好返去住

熱鬥元朗傳…

廣傳

冇左句你係我英雄

明天警總要求回應元朗及上環開槍事件不回應不散去

我聽晚就帶槌去拜山
定有其他方法易d起?
我就住個頭
元朗個邊有心冇力 朝早6點番工 夜晚7點先收
平時做野都頂唔順班村佬
暫時方法有鐵筆or槌

7點先收已經冇得你打
條隊咁長

雖然咩心情都無，頭先塔車想開機登入就算…
原來維修緊

去拜山啦

琴晚睇住直播 嬲撚到
成單野根本夾埋
睇到大肚婆 訓左係地下 直頭個心那住那住

真係唔好怨人, 生個仔生成咁

普通市民係人數夠多但係無架餐同未諗過會咁, 之後再有發生應該會全民上裝打尻返佢地

當時咁多老弱婦孺 其實好難還擊

望住佢地俾人亂棍咁打 自己又幫晤到手
個種無力感 真係好灰

阿樂

果然打機娛樂只適合和平日子, 依家DD既開機意慾都無
仆街政府 [fuck]

多唔多龍珠巴打住元朗？你地有冇事

依期又開拿迪斯物語，唔通就開天下一？

一早講左星期5

總之小心

依個星期唔洗番工

紅橋？

住附近 成日喺嗰邊買宵夜😂
老細竟然有玩龍珠

酒吧？
屌呢排龍珠真係好悶

香港超激戰龍珠悶唔悶都唔關我事

尋日已經跑到冇力
元朗超激戰

悶咪好
可以全副心機放落香港度

棄GAME嗱?

因為傳降同上次三父子都無中到兩隻大波
搞到得體大布、速菲、體菲打天下一，用變身菲驚唔夠力清場

BTW，見到幾個龍珠DK既youtuber都有出聲，連平時直播盡量唔講政治既安特都開聲，證明尋日單野係幾大問題

終於中大波不過係大獎波

好多都有，淨返達哥

我呀媽直頭唔想我番工

出聲喇出聲喇

呢條友講埋 d野語無倫次，唔出聲好過

隔左咁耐，起碼開個live 解釋唔係就咁出個post

睇d 澳門dokkan youtuber 講香港仲多過佢好多, 屌佢老味

依度又燈到达哥出聲

原來悟飯dokkan ost幾正

屌你個西 上到去有人守既

少年飯真係有種英氣
張張卡簡簡單單都好型
一變青年飯就總係有種柒味

我想問下係咪改早左每日登入時間 我岩岩一點幾登入但個連續登入斷左 3點再登入又冇當我第二日

根本屌打悟空
應該簡唔中比佢威下先岩架ma

悟飯大個左可能做左學者
真係多左個書卷味，唔夠少年期果種型

毒撚過少年期

已經唔係政治問題 係是非黑白問題
都已經唔係黃絲藍絲黑絲肉絲首層次
仲覺得冇問題/抵死果班連做人都唔配

比著係你 4歲要打撒亞人 之後去外星
十歲打斯路 佢唔精神失常都要還神啦
仲要毒撚都有有錢女埋身你吹咩

佢本性就係毒撚
唔似悟空咁好戰 係佢變超2先有返撒亞人啲本性
btw悟飯著魔童先特別型

GT機械人個潛玉鎖匙係咪未有得打住？

fp47

fp47 fp45 45 47 4x lr包

龍珠space死左?
國際版上到,日版上唔到

琴日上去睇唔到新卡
去左睇英文版

英文版有日版d新卡?

鬼佬都有玩日版架嘛

以為你講space英文果邊

LR蜜蜂包潛解點升法？

想補血潛爆
想暈潛連

Ok thx

我潛撚囇閃..

頂 傳說降臨係咪姐係10抽必中1lr 個個pool

step up先係

姐係國際服 26號出個個pool 係普通lr降臨池

2張卡值抽?

帶減攻好過d

準備兩隊技隊

呢隻野勁咩？多兩隻比達系譜唔係只係加自己攻防70%，唔會加比其他隊員？

點解會係用卷換既第一名

隊友buff30%攻防

三圍高又buff卡
點唔勁
打混血超難關
同體大杜企埋一齊坦到仆街

新果隻體飯，個卡面係小有地型

留名

其實潛飯都幾型 尤其cool樣屌打布歐 係超平時冇咗個陰 又成日笑到on99先冇晒霸氣 個陰變咗係變身重on9 同埋就算依家變潛飯都冇晒當年感覺 一來畫得差 二來兩大基友拋離其他人太多

重點鳥叔暫時都冇打算寫返勁班混血

其實力之大會個潛飯已經算係咁
廢左咁耐同魔童操返已經算上返布歐篇水平，表現上叫做OK，都証明佢根本勁
不過混血始終唔似純粹果班咁好戰，無keep住練所以落後哂

混血係超表現最好一定係大杜

漫畫定動畫先 漫畫超個潛飯勁啲

漫畫力之大會對悟飯都算係咁
單挑合體八婆

咁勁揪,動畫要出未完成極意先打得嬴,仲要唔係硬碰係技術取勝

動畫明顯暴走 得個大綱中間亂寫
漫畫應該明哥有過目 情節都合理返
btw 新篇比達好似準備有得威

新篇係咪用唔返極意了?

真係好想比達學返招獨有技能

有得威幾耐先

唔係話用就用到 求其一個藉口封印

根據歷史 係會威完就柒 應該一兩集嘅事

學瞬移?
應該唔會學同一樣野掛

學瞬移就唔駛成日同悟空拖手
但係佢走之前講撒亞人唔需要其他野
唯一驕傲係強大嘅肉體
咁應該係關肉體事

增高？

兩難 增高定髮線

龍珠超仲有出咩？

漫畫

條J硬d 叫莊子生隊軍隊出黎

各位巴打希望大家最近留翻彈藥課金買d更實用既野
香港超激戰一定要贏

高齡產婦

好似話有偷偷地間中叫神龍幫佢變後生十年

所以下次隻魔童我應該唔會課

好垃圾
完全唔覺反派有幾勁
淨係覺得悟空比達好廢

其實都差唔多3億
strong hold啦
由其係你
佢3億個pool除左最新嗰幾隻有晒

儲夠五舊水買唔買LR 47好？

我驚3億又出LR donkan pool

報番gym room
洗左六千幾

3億唔出5周年都會出
5周年唔出下年7夕都會出

芝芝 莊子 比迪麗 點排？

咩邊面先

方*

樣

後生芝芝

長髮比迪麗

露閪莊子最正

悟飯口多

有冇人打左大亂鬥
可唔可以分享下點組

大亂鬥你夠多卡就過到
你邊關過唔到？

我暫時卡左係LV2，LV3無120%單屬隊長好難搞
極屬果邊反而我有好幾隻單屬隊長，但隊員好缺

屌遲左apple
12:40 apply , 13:25先有confirm letter
宜家冇email到 淨係訂隻iron man咋屌

3億抽齊佢

睇得返新卡d 資料

隻新速飯好似唔錯,+2氣30%攻防

勁

仲要有hero cat

無LR力大波驚過唔到30倍

果隻舊野dk上去
唔係天下一送果隻

過就就到既
唔可以慳道具

其實想升力肥布，佢轉到珠幫到FD隻力大布

其實天下一真係講到口臭

其他睇餸食飯

我悟爸換力肥布
轉珠又得,打全體又得

冇體大波
玩斯路同力大波算

買左父子,但冇cooler

被克屬 主流都係用力屬

體大波可以做隊長，空個位黎落達列斯
體大波 LR力大波 力肥布 氣絕孖寶
仲有個位落隻達列斯

4週年用哂所有石 到最後一張送既卷見到布歐撒旦
中!!!!!知合體

後日入元朗係打超難關level，唔齊道具好易死，唔係打返出去，係真係會死，be water be safe

2下打唔打得死d 力lr?

跟大隊行，危險低d.
同埋要睇下何妖找埋哂尾數未

我無變身強化隊長
焗住用變身菲利…（肥布歐會今日升埋，考慮緊用佢定體菲）

冇力大波？

無

用八婆做隊長係咪有加成

記得組隊先好去

比達jr係咪潛爆？

冇孖寶咁組得唔得

免費潛玉都唔潛爆黎做咩？

我想問係咪潛爆擊

自己主點會心，不過佢有一回合加防
可以比小小連擊

大獎波之前開左一潛順便EZA佢真係好鬼勁
果幾回合升完防好硬下

幾時出

中左新天津飯

雖然打法無變，但宜家行得快左，打天下一都快左d

各位巴打綠石秘寶係咪仲係打24-7最多？

想問暴走愷兒&愷芙拉有無免費角升技？

無乜心情打天下一

冇玩 聽日屋村收完工就去

個地圖行快左打天下一算幫左小小

說好的3000萬停

對賽亞人的憎恨, 撚狗LINK

唔好話一齊落元朗打天下一咩

元朗天下一

巴打你點打得咁高分嫁

這頭先我都帶左悟空系譜去打30x

肝下咪有

請廣傳 中民居

打完連贏二十回 都未夠分
不過睇得出 係越黎越小人追分

而家係咪掛新體大波多過LR 力大波？
FD list LR 力大波竟然用到無哂人掛

中咗撒雅超人
張卡片好型

GT 3人組係咪要食19隻老界？

LRX開路係會心定連擊

呢個任務係咩意思？

五次不受傷不被捕，呢應該好多巴打解左

ok，thanks

武道會用LR力大波好撚正wor

竟然用哂d錢 可能呢排覺醒得太多野 打咩刷錢快

想問下武道會點樣可以打高d分？
我打左20場左右暫時1500萬分，冇輸過一直20連，算低分定正常水平？

我20場得1470

正常，連勝越多先越多分

如果你類別隊齊我覺得打極Z既關最快（LV31打後）

係喎 30lv後有撒旦像

應該打到2000萬拎晒d龍石定肝晒3000萬？

3千

超級戰鬥之路
耳環team 果關算唔算難？

次次死係第二關。。。

攞走兩隻rose 入知札知黑悟

小弟無 知黑悟
得呢的

咁撚勁。。
其實係咪我玩得廢。。。
玩左超果十幾場都fail...

你應該都過到

超難關好講運
你想搏唔用item
佢就連環出必收你皮
btw我會用知扎馬斯，速ooo
加多d盾，搏LRO 合體回血

係
仲要成日想搏底血量合體。。。
玩到好炆。。

比達 最勁疊到210%防，完全係頂布歐5分鐘俾悟空抖果part

928中上環，加油

岩岩新down黎玩，洗唔洗刷首抽架？
而家先玩會唔會跟唔上進度

刷左一隻新pool比達，其他普通SSR
可以開局？

日定國際？

我刷左頂傳說降臨果個比達...
其他用秘寶換果啲ssr係咪是但一隻都差唔多？

隻game? 中文版

新pool baby比達？

定超4比達

24連贏 無啦啦輸左響隻撒旦手上
即刻無心機上3000萬

刷超4力比達速悟空各1
最好有埋知合體體融合各1
刷到先開波

好，咁我再刷過先

而家一開波好似得70幾石
夠唔夠刷晒兩個

之前送百幾石冇得拎？

我攞晒啲禮物都係得74

終於過到 好感動
最後搏到合體
即刻吊打對面

今次天下一真係冇心機打
部機有電都留黎睇直播

大家加油(各條戰線上)

睇先都唔知換邊隻好

古拉
悟空

比達都好勁

無心機，打2300萬就算

可惜難入隊

我極力隊唔夠腳玩大亂戰，考慮緊換

聽日會唔會有新大亂鬥？

而家香港差唔多日日都有

BTW多數有,而家佢接住每個月出

唉...已經冇晒心機玩
見到一班冇晒良知既狗係咁打平民
垃圾警犬

唔知隻吉連會轉咩屬
我其他屬冇咁多減攻

唔係月頭先出咩？聽日仲係7月

無心情玩，連未來飯都拎唔到

打完二十連已經無心機刷

魔童真係有新CAT

咩cat

宿敵d fd
悟空對比達個d

好敵手

龍仔飯dk完好似好勁

呢兩句對白其實好型

但係魔童個角色係攪gag用

打菲利第2形態都叫型過

好敵手會包d乜？
除左悟達

Hush 有同悟空變fd 既敵人，但唔包悟空，咩玩法

所有*

睇住呢堆腳都係玩返比達隊算

放得入隊既都係比達
呢張魔童又要做孤兒仔無人用

排骨飯終於有類別隊入

笨大真係佛心，今期啲新片冇咩吸引力，終於可以回吓氣，之前抽得太甘

其實個類別堆魔童完全唔入得

其實好敵手金菲、吉連、希特都入埋啦好心

搞到我想繼續抽LR比達

我都諗緊繼唔繼續抽傳説同七夕pool

主動技仲要限死入多隻娜美星人先發動到 雙隊長應該唔計?
咁嘅話仲綁死左要入隻新尼路
成隊嘢太尻 做玩具都不了

電腦登出左login唔返

堆新eza都還可以用下
wiki張卡 出堆地球人限就解決問題了
eza埋堆大魔王佢啦

感覺遲下會有張比達好敵手隊長
話哂悟空最大好敵手係比達

堆新eza幾時開

應該下星期先出,我仲搞緊六隻金髮悟升技,仲要刷技合體13號

屌,個日本APPLE AC有事,搞到成個天下一冇打到
好灰

合體13號唔係有綠石可以換咩?

唔係換得4隻咋咩

其實最硬傷係佢叫wiki
如果係其他名都好啲 已經冇卡入仲要撞名
都發神經

真係唔知
但知個隻係公廁黎

唔係自己刷一隻滿技, 然後換 4 隻開路咩

係呀,但我玩左咁耐都冇刷過

琴日見無聊, 刷左一隻擺左響度, 都係諗住望下粒彩星自 high 一下

唔好意思有一排無玩
想問下依兩粒點拎

隻隻wiki都係叫「魔童」真係好趕客
依隻叫魔童（融合）咁都好呀…
連GT魔童都未出過

除咗魔少年真係撞撚晒名

食仙豆，另外一個
喺主畫面下面啲banner掃到見到有流星banner然後㩒佢

就咁叫娜美星人咪算 反正個背景都兩個合左體
語音都講明唔係wiki唔係天神
今次真係好反智 推50石落去算
反正今次天下一都冇打

冇大亂鬥

香港仲唔夠亂咩

尋日香港打完

悟仔5升0

痴撚線咁都要負評?

屌 點解個超難關淨係開六日
平日扮工先得閒玩
六日邊鳩個有時間玩呀

用鎖匙

依家有鎖匙嘛 同埋所有關卡日日都開就無意義

比較重點

屌 幾對俾界藍悟eza啊

又極系

巴打刷邊隻金髮悟嚟餵

知屬個隻唔係公廁咩？
我抽到有兩技

好似冇咩邊隻易刷
常駐個隻r上sr或者頂上決戰個隻會好啲
而家頂上決戰個關可以用比達家族刷得快啲
就算用鎖鑰都唔會太耐

1石

我都係刷物語人造人關隻黑悟DK上金髮升技

又要抽石
最撚憎

1石揮手區,上次我記得好似得兩日係3石,之後就1........

皇牌精英軍團 特攻
即係任打

3石

7石

唔好報自己幾石啦

有冇龍石送

睇到了，30粒

今日終於有嘢玩

想蕉fd子
2918364879
長掛彩星lr45

新玩無耐，起手係咪應該專注升一隊同類別先？
咩屬性都升一兩隻咁樣

你係咪有一排無開過
好似del左你

見到新LR斯路又諗起人工生命體
幾時比隻170隊長嚟

應該係
好耐之前係舊登加過啲巴打

一晚要幾多塊肝?

準備左卡士蘭未？

鐘意邊隊就升啦, 後面全部都要

堆新EZR隻隻都有
都唔知換邊啲嚟開路好

悟空比達開兩路
其他是鳩但，抽抽下都彩

利申唔駛換都4隻3潛

得體悟唔滿潛

唔知魔童pool有咩柱呢?

D柱咁撚陰毒

第一次十抽中

幾經辛苦終於抽到

我中變身達呀,好開心呀

點解會有r卡架？

頂上斯路無類別加成？

150石中左3次柱，但超3達2張、藍達1張

好用？

之前都係出活動先加 但到時先開始打就拎少10石

打極限z咪有石囉

之前抽極都唔中變身達。依家一抽入魂

留石到3億lu

我想要變達開路，結果真係狂中比達
但係37同藍7

竟然有變身比達做柱
睇黎都係輸比個pool 要抽

100石2隻古拉1隻wiki

1個10連試水溫全垃圾

今次中左大獎波開到2路，隻野好鬼勁

等你地仲成日笑技安 認錯未

如果用技LR波，其實速大波正路要落
因為LINK夾加成3氣

隻新物語比達連dk都冇

尾關冇落盾冇落減攻
差d被吉連打死

絕望十抽中技大波
咁多次超激戰無白費

我用龍珠求者打...

個pool又有古拉
我又想......

頂唔順喇我
動物節都未止血

我100石中左兩隻 快抽

說好的3000萬停手

終於中到小八

冇癮
傳說50抽乜撚都冇
魔童pool20抽乜撚都冇

超2比達極限z完幾好用
比達系譜宜家多咗好多卡

超一悟都無 魔童會有？

最缺係咆哮link

我宜家咁組 冇變7變杜

終於中喇 PK

有無咩網或者database
有講邊啲角色值得升或者評分

你睇佢招隊長技
同抽蛋機 幅面果啲就得

唉又係抽極都唔中變身比達
條柱仲難搞過封面

今次大亂鬥卡左係肥布歐，有冇巴打有過關隊伍參考下
Btw：睇緊直播圍警察局，黑警可恥

可以氣絕
ps.我都衰咗次，卡氣到仆喺度

加氣重要過特殊效果，入轉珠角/加氣角/砌好d 加氣link

變身比達 同 藍比達 我之前抽極都抽唔到，
求意見400coins 換邊隻好d 呢？

等LR

用咩隊打？？

撒旦布歐>達列斯>

CLS 呢個cat

換埋力lr菲利

魔童pool50抽得古拉
想要變身達

我好奇用左幾多石先彩星到

屌 之前冇刷到比達 戰隊打係咪好慢

我打十隻斯路已經卡住左，用左成行體都唔出一隻
又唔想爆石住（遲下打7婆個章先爆）

有無小雲悟空？果隊好用
預設又有悟空JR做FD

係喎 thx巴打

極知隊唔夠腳既話，大亂戰隻古拉係咪值得換？

夠唔夠都值得
呢隻係勁既

要靠運氣先贏到

呢張好好用

回鑊抽左下十抽

之前整左依張但唔夠速潛玉升

係個倉搵卡 點知見到張又閃得又扣攻 即刻入隊
1隊收工

真。運氣

隻四星龍令全隊個防高左，超難關打得快左好多

邪惡龍隊？

有無人刷新果隻物語達

一個佢 一個元氣彈悟空 應該會硬咗好多 唔使點食道具

免費彩星點解唔刷

岩岩抽到變身達，要刷佢升技

個個中好野

派石1粒

打哂新果個極根Z , 斯路頂上後就會刷

我農緊戰隊黎打EZA

渣ga

想知呢隻係咪改左技

有得極Z，升完隊長技變娜美星篇隊長

隻魔童
啲隊友
擺返入倉算

魔童叔叔有無上第一

冇可能啦

課黎抽細波

急問～～基妞戰隊點樣拎覺醒章？

MISSION派

乜野mission?

呢隻比達
潛在覺醒要會心定連擊好?

打15場呀
自己督入去睇下啦

依2個都要出同人漫

等佢出dk 先

見隔離個gundam breaker 開左，就覺得其實dokkan 都幾佛心

如果dokkan 要整得好似呢隻咁仆街，唔知有咩玩法

隻gundam breaker好撚悶
Load又load廿年

傳說咪類似

H漫

今日一入GAME爆玻璃第一次咋

冇加成好唔慣

未試過

琴日扶阿婆過馬路衝紅燈
孝感動天

有冇人好lag

ipx lag

note9 lag

垃圾驚confirm

孤獨的觀測者,要留到最後睇下有幾垃圾

國服會唔會有七夕pool? 我見有兄弟+2隻超4 想留石

完左七夕啦

咁國服大概幾耐出

玩完日服入去國服好似自己學識時間停止咁
全部變撚哂慢鏡

原來新隻物語比達唔計做純撒

哇 有排 咁算

正常應該有得再進 有專用潛玉好少連dokkan都冇

FF下 LR超級比達

無乜可能
我估係父子啱啱修練完個爛衫樣

佢依家無純撒已經無可能係超級柒達

比達系譜又補強

想問問boost係咪boost唔到角色掉落

LR神與神 跳舞達

唔會加機率
但會加格數

課埋啲特價石都中唔到變身達

呢個pool d 限係公廁限，唔中咪下次

thx原來柒左幾個月

究竟刷lr斯路第一關刷24好定刷6隻，跟住刷返超激戰斯路第一關升做ssr食50%升技會著數啲呢？
利申：打左三條體lr斯路第一關跌得六隻

我打頂上第1關14隻算
廢老多到射
懶

多謝你～本身收工好有衝動去課正價石追隻變身達（未試過課正價石），睇完師兄你呢句後冷靜左，直接返屋企了

唔好課正石
無底深潭

到底有幾多張lr係有杜拉份

斬杜 速杜 杜舞

仲有三人組

嚴格黎講千日悟背景都有份

原來每日撒旦抽獎都有爆玻璃

有冇網可以睇黎緊出咩pool(國際版)

刷隻斯路好似變返以前刷超一悟咁 好辛苦

以前七八分鐘一場，啪埋道具都可能死
而家合理眼都唔使兩分鐘
你以前玩緊第二隻game？

你睇日版pool
基本上順住落

點樣睇

Thx

cut埋行格仔就真係快

大杜係龍珠主軸

如果係右上角張卡面就正

其實佢照翻以前萬變卡卡面出卡
營業額肯定係而家幾倍

其實都有唔少卡係跟以前閃卡，其實都係動漫某個畫面

但其實斯路篇比達都唔係好認自己個仔
果陣修練事後回憶都係各自各練咁
夾埋做一張卡怪怪地咁

(比達+莊子 個張卡咁）
比達+大杜
大杜心口中炮 比達嬲鳩
利申：FF

羈絆既野你識條鐵咩

怕醜姐 唔認既話果陣就唔會發癲衝去斯路到自殺咁柒

真 大杜返未來嗰陣都係做個手勢就算
柒達不嬲怕羞 同柒達本來就唔識教人

係，完美斯路第一發子彈射鳩大杜
Btw 睇個勢lr頂上決戰係跟住主線行
菲利篇：
超1悟
菲利

斯路篇
未來杜
超1達
斯路

布歐篇
魔族王+魔導士？
肥布？

8月5日大家全日專心打lr斯路啦

5/8唔係放假

但練完果刻比達未開父愛MODE
超大杜回憶比達果陣串大杜好過無人做對手
當然可能比達唔識表達自己既感情

唔係放假先係重點

你地岩

國際版要等幾耐先出呢2個pool

好似4周->頂傳->之後就到

想問下比達jr嘅覺醒徽章點攞？
禁入去無講邊關有得打

完全冇劇場HERO同BOSS 呢2個POOL岩哂我

可惜依家講左黎緊國際版係出HERO POOL

姐係有超藍格比達？

我講得唔好，SOR

再補多句，依家傳緊國際版出依個POOL

哇屌...

300抽都黎 終於中LR45 我係咪發緊夢

2隻LR

有冇網可以模擬砌隊？

睇埋任務個度
打夠場數就會送

有無人無啦啦入唔到game?

入去變左咁

Kill app再入試下

過一陣先無野，垃圾營運
頭先係JR 搭幾個站，車上幾MON 都係FGO d廣告，由我上車到落車都係佢既廣告無轉過
到底我地課金d 錢到底去左邊

成隊人罷工

佢有話課金錢用落隻game?

岩岩差d同白衫隻揪

力屬gt超3悟潛解建議升咩？ support卡係咪應該升回？

落LR45隊

姐係主回避副會心？

極力天下一隊

點解load得咁九慢

罷工

從來未抽中過力斯

metoo

我都係

I know that feel bro

兩個都唔同玩法技斯係要食大量珠先會勁
力斯係buff自己 defuff人地

佢講11氣打全體
12氣應該超絕嘅

唔理 天下一反正有力大波 有劇場大波

打到好撚炆
每轉一次版面都load成30秒

超難關通常會帶乜道具
鬼 頭 8號 蛇姬???

豆換無限個女

我都想快d過極力隊同極技隊
仲未過到關 明明齊人

我入
維斯
快速龍
8號
蛇姬

極技應該好易喎
有坦有回血

然後就沒有然後了

係咪日版呀？依期隻頂上斯路無理由唔升

如果日版，z 極左隻技斯、四星龍、開key 打埋隻技機械古拉、加埋葉劉，古杜應該唔會唔夠做

無試過唔係1 law

今日交通超激戰

咁都要負評

龍飯加氣幾勁幫隊友留珠

今日記得出去集氣

罷工唔係俾大家刷斯路記得出去集氣

派石一抽

紅coin 係咪留黎換LR?

極力隊要推攻擊力
鬥快手完場

已留500下次換悟飯悟天

留左1000
諗緊換 lro+lrx定lrx+bro定lro+bro

倉管啦
兄弟我真係唔覺得特別勁

倉管萬用啲

係咪有ching 話今個月3億下載

有冇國服大佬有體比古洛 可唔可以借一借黎打悟飯極z

終於1000日

里程碑

老屎忽

好撚正
大家要保護佢
好驚俾何妖之流搞鳩佢

潛玉改低左婆婆幣喇
好彩已經賺左

好正，香港正正需要佢幫我地發言

我終於中到最胸喇

等咁耐終於有用武之地

恭喜蜜巴
我都心癢50石搏最凶定等3億

理論上都係等3億好d
就算w pool唔抽都可以抽3億pool

Strong hold先

課啦望

玩左年幾仲未中到lr 魔童
其實係咪天下一都可以開放石抽呢

*堆40隻 魔童霸住個倉成日想賣晒佢

隻GT菲利唔夠極知用黎做下腳打大亂戰都算幾好
有加氣、自帶減低，用黎留返強卡係後面用

200石都唔中

我用嚟打超難關
好使好用

痴線架…唔講以為SSP買既電筒同筆可以出到龜波氣功

fc 左佢係買呢支

應該係菲利手下個把槍

隻eaz比達好唔好用？見啲link都幾好

幾坦得下
攻都唔算低

每日第一次入game都要拼圖驗證
有冇人都係咁？

幾時有新pool 抽？

琴日

以前有,但最近冇

下個ac小心啲

點解咁講
之前有一排幾日要一次
但之後冇再出現

GT菲利同GT斯路以一張免費卡計真係好用過好多非限UR

力老界都唔知拎黎做乜好

最胸父子

20左

惡布

冇諗住升

留黎千日悟
仲有200日

千日悟我都孚唔夠200日

以為你已經係old seafood

我035先開始玩

差250日 到時啲卡又勁左，千日悟顯得更廢

做隊長,放5lr限入隊

西遊都得啦

冇回血

岩岩睇返我仲有123日可以做老屎忽

元氣玉了

有無好似差佬咁講著火

啲狗先會聞到燒烤味

想請問一下
斯路仔打23-5
紅巾士兵打邊關？
菲利卒仔打邊關？

體力多到無野做

幾時3億下載呀

又係1石
得1日係3石，其他全1，屌你老母

係咪8月尾3億
今季好驚見到張成績表

隻體黑悟跌左入黑洞定咩

咁耐都未復刻極限z battle

無得用鎖匙打？

我就係奇怪用鎖鑰唔知點解無呢關揀

Same

一樣

Same Same

由開始到家陣，兩7兩3

之前部iphone 唔見左 , 跟住買過部restore 個icould 備份， 原來都restore 唔返個acct

下次記得放個引繼去email
唔見左電話都搵得返

點解唔綁Facebook

1抽都得啦，駛咩10抽

要魔童做乜，重點係古拉

見到改婆婆幣公告一直都無理，但無聊禁下，原來淨係賣晒d 物語玉都賣到40幾萬婆婆幣，大家有得賣好賣啦

之前已經賺左成百萬

出變身蘭芝

似乎完左之後就到三億

少年篇 170% ??

終於可以重拾興趣

好唔想用囉

免費卡得唔得呀
一黎就諗佢係限

友抽

出蘭芝依家想再抽WIKI POOL

又係1石

應該係力芝芝技bra個類pool掛

純撤點組?
45 47 八婆 八婆未LR?
定45 47 lr35 lrm?

sheshe a
sheshe b
sheshe c
45
47

唔洗c掛,2隻夠

有新卡

張芝芝好勁

被動技居然冇如果隊伍中有少年悟&小雲 atk150%up,def變0

想問仲有邊幾張超2比達？
想睇下有冇得升左上果隻技

被動: 愛の力が大爆発！？ - 戦場に可憐な花が咲き、愛の力が大爆発する
即係乜?

頭post

唔知係咪變肥婆

係
Dbz 張圖右下有transform噤

唔好掛

係喎自膠

愛之力量大爆發
肥婆開苞
美極

咁不如一開始就肥婆
貪佢變身dum時間

唔同名丫嘛

你岩

又出莉布莉安
All in了

舊果隻dk咋

彩星 十技未

果隻好似要食老界?不了

我4潛突1張出黎
冇搞過，唔想曬老界

知/力/體？

冇八婆
咁都係潛返先

10技左

重口味

我都10技左,因為之前拎黎打女仔超級戰鬥之路

唔知會唔會有新活動

我都無

張蘭芝我估物語卡

斯路都未打完
打到400章

另外十技都係食老界算

可能舊物語開多一兩關

咁咪fram少樣野

來了，

又玩直播

月中3億or月尾？

邊度可以睇到？

3億
派成績表喇

上年3億係咪kary?

上年又有3億

食炒食到傻左

講錯左2.5億

係 2.5億後半出
原來咁多HT巴打都有玩龍珠

直播又有石送

要派成績表

直播即係要睇佢七情上面咁玩

睇佢地扮諗

估下三億會出d咩活動同角色
睇張圖係人造人篇既悟空
我估會係以人造人篇為主題咁出活動同角色
出w pool - 一邊係變身少年飯（混血170隊長），一邊係變身斯路（人造人篇隊長）
活動有可能會俾埋新果隻比達上到做比達父子LR
唔知會唔會有埋第一隻LR 極限Z，因為紙板飯係第一隻石抽LR

利申：純粹FF鳩up

變身飯 重現16號死變超2 然後超2加混血隊長
變身斯路就應該係人工生命體cat加人造人隊長

變身悟空超一 都冇無限爆炸啦
變身超二飯 應該唔會有16號踩爆頭

變身飯
混血/全力
變身斯路
斯路遊戲篇/人造人

唔會極限Z覺醒lr住啦

但宜家第一代LR好雞肋，除左大波用嚟打天下一

初代Lr唔撚駛搞咁多野，5隻加返70%防我就還神

咁耐笨大都唔會咩都唔做就咁改被動去buff隻角色，佢一係就俾佢dk做另一隻角色，一係就極限z覺醒，極限z覺醒lr係遲早既事，改下主動同被動就得，唔駛畫過新野

我指極限覺醒初代lr+防我就收貨還神

lr飯:我仲係好撚勁,冇道具果個拳機得我打到上6000萬

求組隊list

知屬咪又係果幾隻

今朝先係youtube 睇多次悟飯 vs 斯路精華
出呢張又係正

咁似係悟飯 vs 斯路

或者比古洛 vs 布歐

我估係斯路遊戲篇啦
前排先出哂娜美星篇啲卡

布歐篇唔會打尖啦
大家準備好被bandai欺壓好柒耐既斯路大反擊

斯路應該係人工生命體cat啦
隻Lr baby 未用過

慚愧
2.5億到依家3億...都未抽到果陣出既3隻限定角

kary都唔係限定

我4週年入坑反而得變5無

日版... 冇綁

唯有買個ACCT 玩腳制版算了

一齊腳制版

不過依家仲LOAD得慢唔慢...
腳制版唯一問題真係成日LOADING.. 同日版個SERVER差好遠

慢 日版更新完快到仆街

雙cat wor, 人工生命同人造人

慢到有時連登入做每日都唔想

170%未來使者

淘寶買個d帳會唔會太癲
百每蚊 包4隻或以上lr
仲要2000石up

咁正？

祝君好運
勸你買完千祈咪課

有風險 大清洗就

D帳唔值錢,
幾舊水買到10隻LR

好彩係個fd買左

18號3億?

洗首抽洗到4LR
之後全部關用外掛打晒拎石

呢啲ac岩冇心機玩好快棄game既人買

假如個2000石係打晒所有關得番來
根本買完係無野玩
咁真係無意思…

係咪要account? 我日版有個ac login 剩係抽野

事實係...2000石.. 其實抽唔到D乜

香港人免費。 唔撚洗買人地個啲。

本身想話你啲卡咁樣同冇抽過冇分別
後面咁多lr

啲個ac 好多單抽中 LR

打左成個月都係停留2400萬
有冇其他建議
Lr飯一潛only

請問似個係點解？

是但覺醒一個角色？

覺醒左 兩個都冇達成

應該係dk?

解決了 謝謝

話咁快又3億 2億隻一星龍到而家都仲未抽到

請問個a/c仲有冇?
如果仲有可唔可以送比我玩下

可以呀 ， 頭先單抽中埋變身達， 我 diu

點過俾你?

我留email?
stephen777japan@gmail.com

我果個係ios

我 iPad 黎

ok
多謝同埋唔該曬巴打

send 左俾你， 收唔收到?

好似未見到

不如 TG

剛剛裝番tg
id:ilovetobuy
thx

done

dl緊data

不過冇晒石，你加油， 啲關冇乜打過。

好的!

咁多正野 夠玩啦

放國際版 ios
想換optc 日版

weekend連續兩日中左大獎
可唔可以抽卡果陣先中呀

頂上斯路 主連擊副會心？

我有興趣 留個tg?

已經完全唔想玩...
都唔知組咩隊好
新LR十世都抽唔到
官方送石Ga力度細到阿媽都唔認得

呢排冇心情玩就真

..

香港警察假扮示威者引發暴動，破壞社會安寧，撕裂社會

連中3日大獎，但完全無FEEL
依21石如果可以換個女仔隻眼無事就好

成個game 執左佢去換都制

屌僚老母又係1石
只係3石過1次
旁邊有狗有布歐幾次都係1石

3億唔課金都要課比佢地

已捐

上線岩岩夠50石 點知...

無人想知囉 屌你老母
有時間睇多啲新聞啦

有冇巴打有ios日本acc放或棄 之前棄左想收番個玩番

三億卡池，應該完全體斯路同超一少年飯係限，悟空同第二形態斯路係普通新卡

又超一悟空 應該會改下名掛

超pool隻隻我都ok

超pool差17同杜拉
極pool差希特，布歐同力斯
抽邊個好

連登apps係咪唔可以兩部電話同時登入？
之前都可以
但我岩岩重裝過個app登入另一邊就死左

國服未出變身杜同扎

估技blue同桃紅代替

會晤會差太遠用體布同速xxx 就差晤多

大家估3億第二彈出唔出LR？

超d pick up有齊
極差兩隻
不過都係抽悟飯for sure

日本仔話假

到依加都仲放緊 超知LR飯係超4悟隊

悟飯pool得一隻悟飯抽

我覺得後半一定會出
分分鐘又係頂傳說降臨 一次過出兩張

得大杜想要

上面張斯路二形畫到好型 好想要

單手力飯

其實呢張係斯路遊戲篇最經典畫面，但太早出閘曬撚哂

等有冇機會今轉Eza

單手力飯卡面我覺得仲靚過lr
可惜成世都俾lr飯食住

下pool得力斯有 allin極

張圖比巴哈仔破解左

淨係有力斯已經覺得假
啱啱先eza復刻俾你抽
下個pool又有?

女子昇龍祭

變肥

終於有變身強化隊長仲要3潛dklm

反而最想要學姐(未過悟空傳)

正

lr定技

本身都有無限疊攻防，所以好夠打

求其有一張都

點解係藍幣，搵鬼抽

入面隱藏左非限LR卡

關咩事
傳說降臨全部都非限lr啦

而家咁推算聖龍祭都係藍coin

係出斯路篇力斯邊走得甩

出隻技斯

出技斯唔得既

唔記得有技斯

快啲27號啦

17呀?

17生放送
應該唔會即刻3億
而家一d消息都無

3億咁快咩

國伏heroes活動去到27
應該接住3億

見藍幣抽唔落手

好耐無打追女子戰鬥路，宜家用隻新知肥婆做隊長，隻隻硬到爆，對面克屬出必都打唔入，亂排位亂禁都零道具贏

昇龍不了

張新變身飯超必動畫肯定屌打lr飯

lr飯動畫必真係垃圾到

大佬第一張石抽lr卡你想有幾好睇？當時個個j到出哂血，而家比人話垃圾

50石唔中六星龍

到而家佢都重幾大力
可惜我重未抽到

Hero角色好似幾好用
仲保底，想哂少少石抽

只可以講3杜超撚柒勁

淨係必定出到18氣呢下已經贏哂，更多嘅係兩年前已經做到連比達偷襲呢d細節都做埋出黎，真係不能太多要求，當年個個j到出哂血，話招超必動畫長到

抽左兩轉 變紅神
淨係無超3杜

100石兩隻幪面3號
但好想中超3悟飯同杜

儲得100石咋
唔為呢個pool課啦

禾BB你估流？

612
721
811

有冇巴打有國際版ac唔玩可以比我
或者我可以用日版同你換ac
朋友玩開國際版 想同佢一齊玩國際版

朋友玩國際版當然要自己玩日版

想玩同一個ser

淘個國服玩囉

叫佢玩日版

係佢面前用國際版未出既野先係老友

問組隊個陣專講未出既黎組

有個雙倉管國際版 以國際版一年前都叫齊隊
有興趣留tg

@mmm1228

今次三億應該又冇LR比古洛換

多謝巴打

呀包
應該差唔多儲齊佢

好似標題咁

各位要賣襯早

YES，除非你歐到中到彩星再中

屌佢幾撚時可以幾張ssr換一張ssr呀
十張ssr換10紅幣都好丫仆街

10換1紅幣就可能得嘅

婆婆幣都冇用啦

係咁買覺醒章

香港超激戰未打完 我都未有心機玩

1換1我都ok.當清下倉

都要適當放鬆下既

買到覺醒章滿再賣再買番滿都得啦

weekday 都好d
weekend 真係無乜心機

有冇巴打有日ios ac 唔玩或放
老手想回歸玩番

其實淘寶好平，都係幾十蚊

重有多隻姐妹花，有無人要

鬼ac隨時被人bam
到時唔好喊

四週年幣唔換係咪就無？
幾時關？無野岩換

巴打 有興趣

學車

點解冇得轉返x2速度？

冇嘢了 眼殘

有無tg

@hahaleo

極限隻技藍神 有父子體杜就入埋 坦有超3達就夠

父子勁咩 極限左係咩技？

buff卡嚟

好過隻xeno比達？

係啦
有埋極限z喎

算啦 我冇覺醒章

用鎖匙打返 父子對比達隊好有用 又有得彩星 又算大力 極限關又唔難打

落哂2隻輔助角？ 咁隻xeno比達落唔落？ 父子2隻我都0潛 我仲要用緊深藍達 落唔到

平民恩物

我彩星都會用 但0突....

呢個龍珠英雄pool d野全部都要食老界？

Yes

隻速2達好撚高防

都係90%防 必又冇疊防 點解高防?

冇野了 原來日版Z覺醒左..